wata protokolli-kirri 1mesel Septembri k. p. 1861. pkt. 1.
Kalka Jacob Raud ja Jaak Peterson ja Jaan Barot olliwad nüüd kohto ees, ei salganud mitteJacob Wisser nõudis wallorahha mis kohhus moistab.
moisteti:maksawad iggaüks 1 Ru hõbb. Jakob Wisserile wallorahha ja sawad iggaüks 30 hopi witso.Pealese maksawad 2 Ru hõbb. lõhhutud puudeeest kirriko waestele.Jaak Peterson 170 kp. bz.Jaan Barot -170 kp. bz.Jacob Rand - 170 kp. bz.
